如果真係要陣地，係咪應該開始搵車黎做路障呢？

咪撚再抗爭潔僻啦

［置頂］20:00 和你Shop x 黃圈：開飯啦！元旦促銷大減價 ！